中咗武肺你問我答

好悶

係咪係咁咳

點中的

係身邊人傳嗎？
take care

哇連登有愛

冇咳

啲症狀弱過感冒

有冇咩症狀令你覺得自己中
最近成日形住自己中

同感冒差唔多，但會完全聞唔到味

巴打take care
聽人講一個星期就好返唔洗隔離

出院仲要去隔離呀，有排煩

真起碼搞半個月

邊度野返嚟

保重，悶就上來吹下水

tc🙏🏻

根本就係新型普通感冒，當武漢肺炎係大家都冇抗體既普通感冒就得

大眾吹大定吹細後遺症嘅影響

有

後生仔多數冇事

冇發燒？

開頭有

加油巴打，我都出咗院1星期，但都仲未聞到

屌